政府工有冇得靠介紹？

例如ACO呢d

冇負皮但冇人答

icac

仲以為有

想做份hea工

紀律部隊有優勢, 如果你屋企有人做高位, inrerview會鬆手好多(聽返黎)

邊度聽返黎

明顯9up, 你搵工如果你識公司高層, 點會唔請

當然你唔好大大聲係靠關係

紀律部隊囉，
屋企人係在職嘅話，
直頭家底都唔洗查，慳返

返大陸啦屌你

問下姐 咁撚惡

點會無呀
如果你老豆係總警司，得閒帶你見下d uncle
d uncle又唔覺意比左d tips你，咁你想唔入都幾難啦

不過如果唔係好熟/好低級就難d

其實主要想問下文員 睇會唔會高機會d
紀律部隊自問體能差

濕鳩文員都要靠關係?
比心機in咪得

買兩打西餅咪攪掂囉。
你地班後生就係唔識呢d野，見到人要叫good morning

行政長官參選人曾俊華為曾蔭權親撰求情信，他在信中指，自己1981年在哈佛大學攻讀公共行政碩士時認識曾蔭權，因曾蔭權的鼓勵，他於翌年回流返港投考政務官。他與曾蔭權在政府共事30年，見證了曾蔭權對服務香港的熱誠。

依個算唔算介紹？

應該係recommendation letter掛, 同埋當時港英政府都係鍾意請浸過咸水嘅人, 所以求其IN一IN 就入到都唔奇

考紀律部隊果陣見過d考官同一個考生係入門口登記果陣已經又打招呼又笑晒口咁，唔知有無關係

1982 年 donald曾高級得去邊有資格介紹ao

公職生涯
1967年 二級行政主任
1971年 政務主任
1974年 調任財政科
1977年 借調菲律賓馬尼拉亞洲發展銀行
1982年 沙田政務專員
1984年 貿易署副署長
1985年 副常務司

香港=中國